騎士經理1大結局實況:太快爆機了吧！

8月16日: Day 453
09:30PM-10:30PM
遊戲: 騎士經理1 (Day 3)
今日應該可以打爆機了，聽講續作劇情仲短，咁玩騎士經理2咪2日爆機？
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: